сколко тебе лет? мне 32 года.

       ему

       ей
       
       вам
        
       вам

       им


1   - год

2-4 -  года

5.. - лет


Серёжа старше Ани на 1 год.

Аня моложе Серёжи на 1 год.

Я старше тебя на пять лет.


старсше, моложе nie odmieniają się
